有做開gym，算唔算物理治療？

除左gym
仲有上大陸按摩
咁算唔算keep 住幫自己做物理治療

自己上網睇吓咩撚嘢叫物理治療啦

理念都係咁上下啦